機場入面鳩坐果班人聽住!

叫英文口號呀屌你
派傳單果時個個遊客都問d人坐係度嗌乜
遊客撚知你咩光復香港時代革命
鳩坐既麻煩你叫返英文口號, 或者幫手派下傳單講解下